# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-28 11:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: luckyapi/logic/scrolling.py:24
msgid "seconds"
msgstr "%s秒"

#: luckyapi/logic/scrolling.py:26
msgid "minutes"
msgstr "%s分钟"

#: luckyapi/logic/scrolling.py:28
msgid "hours"
msgstr "%s小时"

#: luckyapi/views/credit.py:66
msgid "share to sign title"
msgstr "签到分享"

#: luckyapi/views/credit.py:67
msgid "daily sign slogan"
msgstr "每日签到分享，每天+15，100封顶"

#: luckyapi/views/credit.py:68
msgid "to sign"
msgstr "去签到"

#: luckyapi/views/credit.py:74
msgid "start consume title"
msgstr "参与夺宝"

#: luckyapi/views/credit.py:75
msgid "consume credit slogan"
msgstr "每消费1元，获得10个元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:76 luckyapi/views/credit.py:84
msgid "earn credit"
msgstr "赚元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:82
msgid "invite partner title"
msgstr "招募徒弟"

#: luckyapi/views/credit.py:83
msgid "invite credit slogan"
msgstr "您和您的好友，都有大礼"

#: luckyapi/views/credit.py:89
msgid "daily credit title"
msgstr "日常元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:95
msgid "growth credit title"
msgstr "成长元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:98
msgid "fresh mission title"
msgstr "新手任务"

#: luckyapi/views/credit.py:99
msgid "fresh mission credit slogan"
msgstr "快速上手，玩转1元购"

#: luckyapi/views/credit.py:100
msgid "fetch coupon tips"
msgstr "领红包"

#: luckycommon/campaign/miss_return.py:66
msgid "10 Lucky Coins"
msgstr "10元话费"

#: luckycommon/campaign/miss_return.py:69
#, python-format
msgid "%s Sure to Win Coupon"
msgstr "%s元不中包赔"

#: luckycommon/credit/db/credit.py:147
msgid "sign in"
msgstr "签到"

#: luckycommon/credit/db/credit.py:149
msgid "share"
msgstr "分享"

#: luckycommon/credit/db/credit.py:226
msgid "treasure"
msgstr "夺宝"

#: luckycommon/credit/db/credit.py:242
msgid "redeem points to credits"
msgstr "将%s元宝兑换成%s元宝"

#: luckycommon/credit/db/credit.py:251
msgid "redeem"
msgstr "元宝兑换"

#: luckycommon/db/campaign.py:351 luckycommon/model/campaign.py:91
msgid "wealth god campaign"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:28
msgid "recharge campaign"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:35
msgid "recharge campaign stage 2"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:42
msgid "recharge campaign stage 3"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:49
msgid "recharge campaign stage 4"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:56
msgid "recharge campaign stage 5"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:70
msgid "daily buy campaign"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:77
msgid "daily buy campaign stage 2"
msgstr ""

#: luckycommon/model/campaign.py:84
msgid "moist campaign"
msgstr ""

#: luckycommon/order/db/order.py:628
msgid "pay order"
msgstr "支付订单"

#: luckycommon/order/db/order.py:725
msgid "refund order"
msgstr "订单退款"

#: luckycommon/partner/callback.py:26 luckycommon/partner/callback.py:33
msgid "partner reward"
msgstr "好友充值返利"

#: luckycommon/timer/handler.py:716
msgid "congratulations"
msgstr "恭喜<font color='#2189ff'>%s</font>{{ time }}获得%s"
